## Описание задач
Задание: решить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на 
сервисах Gitlab.

Задачи:
- Для первой части организовать проект с системой контроля версий и 
систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать 
приложение запускать его передавая аргумент, который может 
динамически указать пользователь. Результат работы приложения 
должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.        
- Для второй части организовать проект с системой контроля версий и 
систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х 
сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис 
«приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система 
CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или 
получения результата его работы (Например, собрать и запустить 
сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным 
и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для 
запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат 
в файле).

Дополнительная задача:
Настройка кэша для зависимостей загружаемых из интернета и промежуточных вычислений между этапами       

## Task-1
№12. Напишите две функции. Первая функция заполняет массив 
случайными значениями, вторая функция выводит массив на экран

## Task-2
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого 
студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также 
у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до 
пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:       
№10. Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, 
отсортированных по успеваемости одного из предмета в зачетке